嚴選最多學生嘅巴士線

23
聖若瑟coed高主教霸撚曬成架車

91m

86s

17

駁唔到

78K

82k，成條線靠學生先可以吊住條命

當上寶馬山果堆無到？

13M

慈雲山學校村果啲囉
任何一條

40

108、27、85

一定係17
經過十間學校都有

其實呢條線幾犀利 大部份時間都多人搭

城巴11號
放學時間逼到呢

273a

呢個真，970都冇91同91m咁多學生

3M

新巴3A

九巴37M

有冇多女校

而家啲00後搭的士

3m
3d

80K, 兜晒大圍美林沙田第一城

科大孤島黎 靠晒91 91m出入

協恩
闆光
新亞
鄧鏡波
華英
西瓜波學校
陳瑞祺
旅港
五旬
何官
徳蘭
迦密
蔡加譜

有無數漏

32E

新巴85

寶馬山成堆學生靠佢來往東區

城巴85先啱

胡兆熾同埋合一堂呢

12a

34

沙田80K 86S

506

聖三一

970 / 970x

506
成班I大仔企樓下
搞到樓上好多空位都上唔到車

3D

203E

94A

仲有幾間小學
天光道&農圃道果度

B1

17贏硬

利申：由細到大住沿線

529

係回憶呀屌

好似真係專俾學生搭 得朝早4班 星期六日又唔開

朝早北角地鐵站出面個巴士站

28S

208

529同529p

27, 529

Kings college, st Stephen , St. Paul

香港公開大學

當年529
寶馬山全通咁濟

依度一堆想跟隨學生妹既犯罪預備軍

43a

想知邊條多女學生d

25

273 老師帶隊當校巴咁搭

273A/D 到放學時間d蝗喺車度嘈到爆炸

23無得輸 不過我次次都早出門口北角碼頭上

東涌37 38，返學放學勁多學生

九巴新線路241x
專為學生而設，每日得朝早七點一班
青衣直出大角嘴再上何文田
途徑好多學校

K58

3M一到返學時間根本就校巴嚟
成個學校村，仲有外面幾間
舊時佢兄弟3P更加 不過取消了

37P返學專車
可譽中學暨可譽小學
靈糧堂怡文中學/秀德小學

44M
成班青衣人一車車走去葵涌上堂
或者葵涌人走去青衣

273A

新巴3A
全車St. Claire

好似新線黎 當年番學都冇 個個都係搭14 依家14朝早變左半個鐘一班

以前翻學見到佢使上天光道個個轉彎位好撚驚佢會冧

K73 for sure

駛

296M
明明兜好耐都唔知點解咁多學生搭

冇南區撚？？
點會冇人講新巴91 94 西區大把人去南區返學wor

問黎做乜 死變態

南區 40，95c，38

中大所有校巴

南區嚟講7號一定係最多
成車培德 聖伯多祿靠佢上山
仲有聖心同余振強

啱呀 寶馬山咁撚多學校

全車都係支支

27 29m 26m

702

43D

中學門外3P

83s

總站上車

西瓜波學校係邊間

702a 懷疑呢條線係特登為返放學既學生而開

296M 792M

85 小西灣到寶馬山

以前仲未有85 529都好多人

95

17除左比中小學生搭，淨係OU班人都坐左一大半啦

開平？

87k
有齊曬幼稚園 小學 中學 大學學生

85k 86s

源禾路加第一城

上邊咪有旅港
Btw 唔差在數埋丘左榮

529真係一代回憶

我都諗緊係咪小左丘佐榮

九巴呢條線開得靚，賺到錢

落山撞樹技

43d

邊架多學生妹 女校pls
我要日日坐

仲有公開大學

上山方便啊嘛

鯨大？
丘佐榮

我估西瓜波就係丘佐榮？

點解

以前喺何文田返學 唔會見到架唔滿既17

因為間嘢太細冇得踢波要踢西瓜波

西瓜波學校咪丘佐榮

249M

17真係當之無愧 想當年迫到變肉醬

北區273/273A

B3X 啲小蝗黎

仲有聖三一堂同丘佐榮

3c 91m

西瓜波學校

估唔到會有咁多人搭過17號

K51
K53

All g

29M

94A 48 屌打啦

純文字討論

圖都無張
你話啲學生妹個個唔著衫係度等巴士都得啦

新巴702

想當年 馬頭圍道轉入天光道嗰燈耐到死 架巴士遲一個燈過都爭幾分鐘 遲到唔遲到只喺一燈之差

丘中真係太細

乜咁多人都知

不過遲啲開沙中線可能都比人減班陰乾

K51

仲有丘佐榮

你丘中？

新巴:3A/27
城巴:85
九巴:14D/273/273A/91M/91P

以前係,hku mtr通左個個坐mtr喇

樓主一定係個變態

當初聖言喺藍田 好多學生其實住附近 然後呢架車係開去彩雲 即係聖言新campus 再加途中會經嗰幾間中學

31m???

好耐之前

係咪要相認喇

48X

而家都係

74k

寶馬山五嶽係乜嘢?

去到spk都有3間中學係附近
不過伍華都係踢西瓜波

3c

kmb 34

正想講
沿途仲有ssgc spc

17既朋友
成日格離都有徳蘭同協恩妹訓著埃左過黎

成條線最主要serve班住清河/祥龍圍嘅人
而呢兩條屋邨起碼有八成都係蝗蟲

我覺得除司機外全車都係蝗

其實開平都係踢西瓜波

新巴81啲真光妹

53k去掃菅忽 成架車比入面兩間小學當校巴用

最多學生妹既巴士線?

根本就係
不過而家啲學校改時間改到鬼五馬六咁然後嗰個站又改得衰